有冇馬交巴／絲，入來傾傾計？

冇的話，我過一牌再問

長期過來賭的不計

想傾咩野